全球暖化撚今日又縮返老母個西到

就6月

好撚凍

,

.

climate ≠ weather